收iphone X

X灰8800
X銀8900

MK/黃大仙

冇聯絡方法點搵你啊

幫推